一人一個古怪鄰居

我有一個鄰居，都幾怪，之前岩岩黎個陣同佢打照呼唔會點應，後來發現如果同佢一齊入𨋢，佢一定唔會出先，試過一齊開門口準備出去，佢知道我開車自己又閂返唔出住，好驚比人見到佢間屋

我有一個鄰居，都幾怪，之前岩岩黎個陣同佢打招呼唔會點應，後來發現如果同佢一齊入𨋢，佢一定唔會出先，試過一齊開門口準備出去，佢知道我開門自己又閂返唔出住，好驚比人見到佢間屋

我鄰居成日放d鞋係走廊
冇咩野啦
但有次我搭𨋢返屋企
一開𨋢門即刻見到1對黑色布鞋
仲要放得好整齊
我即刻心諗做咩撚野
#%*%^#£€
之後叫管理處清理現場

個鄰居鍾意偷我門口拜土地既酒同雞食

你sure係鄰居偷？

我門口裝左cam

報警啦
偷雞食
搞到夜晚個餐冇雞食

有次我等貨，開左小小門等
鄰居開門，我以為貨到，就打開門望下，佢即縮翻入去
隔左陣，又再開門，我又以為貨到，又望下，佢又縮
如是者loop左7.8次…

有次同lift,計埋我得7個人
佢最遲入，明明中間仲有好多位
係到屌我唔行入啲
我本身已經企到最入
即刻閙返佢 同佢閙到出lift
因爲我地同層
佢仲行到我條走廊到閙

我覺得佢係撩交嗌

驚比戈整蠱定咩

同層好L驚

唐樓賊多

次次經過鄰居門口
隻狗就吠我